肥毒反杯木耳成功狂歡區

屌你老尾食軟飯扮情聖
以為自己好有料自爆傻鳩
笑鳩人肥毒
轉頭自爆cv

2個都ON9

事實証明每次係連登搞串都無好下場
重有個中大 呢排多得木耳幫佢 無咁多人洗佢句野

佢哋成班依家同印狗組成復仇師聯盟

日本有木耳，香港有印仔

其實關印狗咩事

大家要知道，連登係有一班人有嚴重反社會人格兼極度憤世嫉俗

食軟飯？

印狗驚撚到

肥毒就係原罪
柒頭唔抵得？

肥毒手足來
木耳同路人 可以做狗公 玩弄感情 唔屌得
你系米狗公來嫁

笑
肥毒無本事玩弄感情炸